【I/A】守望傳說 Guardian Tales (14）開post者得尤金

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

又無人開post

繼續銅牌 繼續3連專

去官網打coupon code
asiasolidsnake
asiasilentsnow
有100體50k gold

留比你

60碎關好撚伏
刷6,7場先出一次土花碎

唔打又可以做咩

土弓土花bye

新公會: 光復俱樂部
有興趣既巴打隨便入，日日打協力，login就ok，冇特別等級要求。

你TG?
我玩左幾日, 會長玩

想問
無用既藍白橙裝點處理?

隨機進化

抽中個5星籃，無角用到

LIHKG 今晚會散水
有冇巴打會開公會 或者有公會有位
有29個巴打

Why

土弓 / 船長羅馬場邊個放隊長好？
（差不多同級，船長差兩個細圈覺醒）

會友鏢局
暫列165位
完季後招收3名打手
下季一齊衝100

之前好似有人話要組4萬5dps上第三名

大家可以睇依條片
就會見到火爪有咩優缺點

抽左差唔多過百抽冇見過白盒...心很累

依條岩岩更新

唔覺特別勁 只係屬性問題

lm

真係陰公成個星期送d 石都唔夠一次十抽

起碼打破咗土屬性壟斷既局面
但講OP 始終都係海軍第1

而家4萬5入唔到了
最好5，6萬
lihkg有高戰力巴打想過黎可以留tg

過埋今日公會戰就應該夠

遲玩係咁 佢送石主要係靠PVP同公會戰

今日公會結算完會quit
要等24小時即係後日先join到
可以留位？

秒傷：55000

Ok 要後日先入到

7章呢個位點過, 點試都過唔到......

一喺課金追 一喺鬥長命
一喺棄

係你而家企果個位
沿住順時針跑

唔使跑第一個掣 係第一二粒掣中間粒石入

士花仲有一戰之力

Thanks

佢有幾場都比隻海軍屌打

但最右上角果舊石好似一直都唔降, 同埋跑極都踩唔到右2果舊

佢直頭比海軍打到驚 換咗隻土花出黎

我記得好似要跑兩圈架

想睇colo多啲

想問下船長同土花都有專既情況下應該主升邊隻先

好唔該

5-7 boss唔識打...
我見video好多都要配隻補師
建議邊隻?

用緊咩隊 聽人講帶補係打得輕鬆d
我自己就無升過

睇你鍾意玩近戰定遠攻
我就會揀船長 因為佢全面啲

D AI咁7帶黎都冇用

上限突破一級要100里程
係每一級都係100
定係一級比一級貴？

無記錯係愈來愈貴

土花連專 50 LV 武器 63, 男主角配海軍專 武器63
另外兩隻就30 LV 普通裝 送頭角

咁寧願上咗五星先再諗
根本唔夠資源上68

控土花 凌形走位 輕鬆過
同boss距離唔太遠 佢就唔會閃身

用遠攻, 唔貪刀好易磨死boss...

唔係里程 係水晶
無記錯係 100 120 140 160 180

Thanks!
係我打錯咗

哦 原來係咁

我次次比佢閃身打到仆街
原來係因為太遠

抽左5抽先有隻暗炮開局
定買個acc開始玩好d

請問尤金個人物應該抽邊個POOL?

進度2-1 海軍連專 有冇人想買 $500
賣一晚睇下有冇人要 無就自己玩

新post 借黎post多次

你地D 專武會唔會洗STAT

格食格姐

橙裝有2件要KEEP

一個係攻擊盾
一個係攻擊飾物

Innkeeper 應該得WOR

土花 即刻廢哂 完全唔知做乜

colo就求其啦 AI你都控制唔到
1300分又易拎 火爪完全唔係必要

算啦你5舊 不如自己玩

土花未死 好感動

其實到尾都係睇練度同擺位格食格 不過望到一拳爆8萬都係有D誇張

所以我無係其他人地方post 有就有冇就玩

土弓係咪可以收番埋

公會浸信會永隆中學招人啦
今次有4個位，目前排緊頭100內
希望高戰力既巴打，今日結算完可以入。
（目標係稻草人一百萬以上，或者有心長玩既新手可以入）

想入既打個id係到，聽日加你啦

土弓幾時勁過

用碎換到440 到底課唔課好

去到右2會有劇情開埋最右上

輕輕一推

有心長玩收唔收？

想問2星有專武勁 定3星冇專武？

推

應該2星連專

Yavuduf

收到聽日申請？

上咗五星係另一個世界嚟

boss過了 唔該咁多位巴打

抽到隻伊娃。。見tier list應該廢？

收到 okay

公會幾時結算？
我準備退台仔會...

今晚

今晚呀 所以你拎埋個邊獎勵先啦

重組公會最後一推
收五萬五秒以上
公會而家平均dps係58000
今晚截數
有興趣留tg

另外想搵個現有既會做兄弟會
or直接開一個2會
幫我接收入唔到既巴打 至少都有四萬幾dps架
以上兩者有意留tg
thanks

岩岩裝左，有冇首抽推介

我拎埋鑽聽日申請

兩個up pool都可以all in

收到

我公會暫時有兩個位幫唔幫到手

你講game id定咩 game id同連燈一樣
我想問公會日子會唔會轉埋過去
如果唔會就要遲多兩日先過嚟 拎埋100石先過嚟

想問有專武既免費角色係咪會比無專武既限定角色勁？
我抽到鳳凰劍專武(我估應該係1百萬sp果隻)
咁我應該主升海軍無專武定鳳凰有專武會比較好？

Game id
唔緊要呀，留定個位比你
你到時直接申請或者係到問多次就得啦

你冇碎點突破

幾時有尤金up...卡29

海軍專尤金專開局 到世5都未中到隻角返黎
唔想覺主角

新手玩左一日，有無咩方向指點下，英雄武器各抽左十抽。

太陽弓算四星入面不錯

依度個個都話刷到人連專先開局
不過就.....
你決定下啦

有冇tg谷

連銅級競技都三隻三星63...
入場拎點數算

有啊 留個tg

冇咁多碎突破住啊 留返之後先

放係度會開心D
有時俾人拉打到心理唔平衡

幾時可以換走隻土拳 哭撚咗

收手啦你 又唔係首抽

Ok come

你直接入就ok，今日應該開tg group

我聽日先入...
好似聽日簽到有100石
想拿埋先

Ok

@a660051395

新公會lihkg 4 公開招人, for 新巴打

點跟

又真係 又唔係等住開飯

新公會: 光復俱樂部
有興趣既巴打隨便入，日日打協力，login就ok，冇特別等級要求。

Tg group:

2-1海軍連專首10抽差唔多啦

戰力不拘,..旨在一齊玩

聽日入.我退左

土隊打覺醒攻擊
打唔到60LV

又扮野

主升係指醒覺?
咁一定係海軍,因為遲早一定夠300里程換武器

想問隊員係唔係唔識自動出技能？？？
（唔係連鎖）

我見佢淨係識幫我補血，但係攻擊嘅時候完全冇技能

尋日一次過抽到海軍同埋專屬武器

再抽又中咗武器

但係佢又唔可以揸雙刀

唔識

突破或比其他人用住先都得

即係佢可以揸雙刀！？

唔可以 我都唔明做乜佢單手劍唔可以拎盾

突然間隻game死咗
logout咗我
好彩尋日抽完海軍之後
立即link to Facebook

係 ，我都奇怪，其他角色反而可以

花園弓土弓PVE仲勁過土花，土花唔撚避技能，弱智嫁BOSS大紅圈佢企正係中間

土弓萬能角

冇土花專唯有咁安慰自己

死server?

打到去世界五
一共有18000粒鑽石

但係人品差淨係抽到海軍
其他都係黃綠色

留位 拎埋獎勵就退會
Id ran

做乜唔抽埋佢

留個位比你

里程唔係都可以換人咩?

人/武都換得
都係300張換一

我已經抽曬
真係唔中白色盒

好 stupid
希望佢會fix,連同海軍淨係可以揸一把單手劍嘅問題

哦, 即係佢意思係海軍連專勁過鳳凰劍連人咁解

教學有講明係唔會出技能,最多會出特殊攻擊

普通pool

仲有幾個位

skip jo
very sor

仲以為未抽 建議重刷

最後一個啦

係 出技能起碼多變化啲

btw佢把嘢根本係雙手劍嚟

請教一下
伊娃係咪辣殺?

但係其他人又可以揸佢再揸個盾
個下先吊鬼

好慘

仲要講到係專武
同埋佢寫明係單手劍點解雙手渣

諗過棄game但係已經玩咗咁耐
到時抽唔多啲咩靚嘢
仲慘

留位？聽日晏就入

可以巴打id係咩

一係佢就出雙手劍專武啦

中完暗炮課左78蚊開局玩
中埋專武

再拿盾加防仲得了

慢慢再博下 海軍專武，合晒武上5星未？

點先有盾？抽野唔多覺

依隻game 其實盾有咩用 抽到盾同垃圾無分別
隻隻人都係雙手揸武器

差唔多 我都係70抽先中海軍 哭撚左

佢要上五星+專武先成型
你有資源都係升其他角色先

我個把已經係綠5星

2把

可以拎2把武？

玩玩下就有啦
主角本身都有

我好運前日down game第一抽暗炮專，之後尤金，海軍，海軍專 ，反而玩親其他game咩都抽唔到

不過抽幾好都係唔夠課長打架啦，一入pvp 比人屌打

原來係咁thx!

屌整到13CD 土弓終於過到天堂塔15
卡左我成星期

咁升海軍主控再放鳳凰入隊

海軍全能 鳳凰聽啲巴打講pvp冇用

All in升海軍先啦

入左了，唔該巴打

突然多左咁多人既

push想搵人幫忙開2會

我海軍得80石.
要用120水晶買240石先進化到sosad
好似又好sai

應該未咁快入到614722925289

公會有咩用？

咁你個game名呢

公會戰 兩星期派一次石

pvp 銀牌 5場都三巨頭連專 打撚

土弓暗炮專開局，淨係抽到海軍

入去企定定算啦 輕鬆拎300pt

想問海軍嘅進化石點樣打返嚟

屌你我三萬先得海軍

擺明水奶用

首抽中尤金專武有冇用

但你有幾多白色

1

入左lihkg4
啲體回得好慢

你地土花土弓點配隊先可以chain技

今晚10點先回復到60

推到世6...
但好似唔夠LV
應該去返惡夢世1定係繼續推普通世6?

卡關就推到迷宮50先 大把經你拎

我打完世界四就已經推完惡夢2

我相信打完世界五應該要推迷宮
3*海軍50加50幾專劍都易死

百地希留耶

佢話無角用到嘛
innkeeper 拎住先囉

邊度推到就推邊度
推塔都得
資源all in 一隻3星先，有專武優先

你有d 乜？

想問其實啲鎚係咪淨係攞嚟升級武器用

卡塔50,卡世界7-5...

我之前成個禮拜100~ 150分冇上過分
尋晚突然連嬴5局上左200分多左100石

yes
記住逐個逐個升
有d 任務計次數

惡夢呢？

我搭隻尤金
土弓，尤金，土花咁開

完左世界5 20抽角 出勁多2星
抽武器好過 開下圖鑑都有石囉下

俾隻2星水奶用

收ac

d遊客未埋岸撳佢會跌落街慘叫

你地會唔會買進化碎片禮包

買左一包 第一隻5星全力谷左先
第二隻慢慢刷
我第2隻海軍已經刷到500/840

遲下用隻火拳屌打3巨頭啦
土弓苦主

巴打留番個位
岩岩退左團，聽日入

暗炮+船長150抵唔抵屌
殺佢價100應該得

咁平
我睇數字網一角連專武要成四舊幾

土花連專
我已經ALL IN緊呢隻
但係無碎
有把海軍專但係抽唔到人

!!!??
我打到世6，迷宮38層里程都係得122，剩2500石
除左抽野都無用過石，仲有幾千石去咗邊

你無打齊3星 圖鑑無開掛

如果已經有第一隻5星就唔洗買？ 而家可以auto 70但係先6x/840

我世1-5都幾乎全3星，差2-3關1星未過
但係無理由差成幾千石

想問下組隊方向 廢事浪費資源
有海軍連專 土花 免費三星 拉碧絲專同埋魅魔專
我應該升咩

仲有進化同錢 經驗副本個啲呢

無連專得2隻人咋 唔算好平啦

KEEP 住走位唔貪刀

世6我記得好簡單JA WOR
又少關又無乜勁怪

進化石關有2個未打過
其他都打到40,45lv
我再試下打埋夠唔夠先

你得海軍連專
你話呢

果D 有mileage 送架咩

講緊送石關卡

Sor我嘅意思係問除咗海軍之外練咩去配合佢

依個點搞

當 number pad
未按任何碑
之後按 1 2 9 4
如果無記錯

呢個係禁指定舊石旁邊2個會轉色
你要自己摸索下

睇chain skill, 最好連到3-4下
睇PARTY SKILL, 睇下邊D 有用

正常一隻海軍都夠你打到world 6
到時先差唔多夠資源 升爆海軍

真係要升LEVEL 就升主角, 永遠都有用

海軍 tank+dps
遠攻 吸血妹/捉鬼妹
主角 (遠or近, 你喜)
補血 (花仙子/ Innkeeper)

隊員淨係升一圈覺醒
LEVEL 唔洗點升, 反正你一隻海軍都可以清曬咁多關

未開始打但係見到全部等級都唔夠

過咗未？ 如果仲係呢個樣 4 6 1 3 就應該ok

終於拎得返個AC
有無公會入下
4隻國家隊齊專

仲有 每日登入7日同14日有石

想問下推完啲主線 係咪會夠300卷換嘢

邊個話
唔課有排都唔到300

過左,都係9禁

唔該各位巴打,祝大家日日中白盒

買ac淘寶算 最好2專武起手

唔課推完nightmare同第一個塔應該250里咁上下

2專幾錢左右？

差唔多 之前活動又有里程送

好似200

有課 但都唔多覺

無課 25x
等埋保底池就有兩把專啦
不過無勁角

尤金唔係土屬點升星

究竟d人玩pvp 隻隻唔同屬
點樣肝進化石

問左 淘寶仲貴

正常人唔係超重課玩國家隊都係最多398直上4星之後就有排卡4星架啦 要方便刷石全隊5星一定係要屈就下用返D原2配隊
超重課拎母豬石直上全隊5星既可以無視

我有課 係諗住換偶像專比偶像用 好似練到五星support幾勁咁

分別係第一個禮拜就入坑既人可以拎足土弓活動 +派左3次彩

屌 我今個星期先入坑 唔怪得知 佢哋話250

1. 土弓活動派左無記錯14張里程 仲有幾百石咁上下
2. 3個星期派彩 果度當你加埋每次都係得一次10連都有3次
3. 之前仲有個活動係60抽武/60抽人 額外送20里程 呢度有40里程 唔知而家創人仲有無

300里程夠唔夠3上4星？
升人好似緊要過抽野

冇課，將就下

咪試下先囉
反正重打都唔扣體力

母豬石下話?
你拎母豬石換碎咪原3 20塊母豬換40塊角色碎
3上4 320 4上5 840

新公會: 光復俱樂部
有興趣既巴打隨便入，日日打協力，login就ok，冇特別等級要求。

暫時仲有兩個位

Tg group:

我零課，好似抽左160下 (43,200石)
先得197 卷

普通關全清
惡夢打到5-6卡緊關

之前無拎到

比錢買pack

升星好似唔係用里程wor
用水晶wor

人地用錢升星

lihkg4

其實最理想首抽
係邊把專武/邊個人開局

你都岩
照用 淨底個隻補師?

最理想就一下十抽三巨頭連專

要單一隻 唔洗咁歐

暫時應該係船長開局最好

會唔會好浪費 打pvp應該無用

人定專武

又坦又推圖又快

我覺得人好過武

打公會戰 好強喎

110抽武 0專 武器池大伏

咁買個人先
抽到想喊

有間野
可以比埋個角色名佢開手刷
先$30

想問下2會今晚係咪有人會走

買專武抽人 你抽人唔中都有水晶
武器唔中係咩都無

用里程換啦

有無連登公會收人, 秒傷4萬5

抽武唔中會中風

有無唔係分會既公會入
長玩

最後召集
收5萬5 dps以上巴打入黎carry
而家公會平均5萬8 dps
唔會再post了 廢事阻住個po
有意留tg

即係首抽首選都係船長角？

買專武首抽
自己用石抽角色

3星果啲都係分關既, 兩隻同屬定唔同屬都係要打兩個唔同關
有咩分別?

土唔係同一關咩
其他唔知

雖然叫lihkg4 但唔係分會

三巨頭係海軍土花 , 土弓定尤金?

心想搏下

好啦咁 申左

精靈弓

武抽廿下好收手 試運
冇必要追

新仔想埋堆 要點做

除褲，跪低

講問好用嗎

逐個大佬排隊 等小弟好好服侍

你個名

依家先第4日

係上個post copy

有土弓連專 土花連專 土隊應該再加邊兩隻？

另外仲有船長，係咪都唔好搏武，抽角色普池算？

抽撚左海軍加專武 但我開頭on9尻揀揀左歐服

上Reddit問啲啊鬼咁樣開唔開得

去到第5章 應該係第70抽人
總於中3星打手
之前得隻伊娃

想問下應該點set個陣好
岩岩打完7-5 50塔
開始唔夠力打60副/塔

其實無關係 你同唔同屬 一場都係最多3塊
但一場平均得1.25塊
邊個同你講一定要肝

想問有無會適合新手入
搏左好多抽土花專都無我係咪應該放棄抽返人pool 再儲coin 換仲好

同埋想問下藍3星裝同橙3星裝其實分別係咪唔大
總之多星就係勁？

土花進化石60lv 3星 vs 70lv 2星 刷邊個好d?

D人星角有冇得扔走佢/食左佢咁?

玩左一星期終於清哂新手任

刷埋 100% 完成度就無野玩了

想問點先用到盾?

養生

單手劍

要睇個角色用唔用到盾

innkeeper 有得升星wor

你自己睇數值啦ching......

有無網有多啲紫幣星幣位置
有幾關打極都3星唔好 唔知漏左乜

藍 原2
橙 原3
黃 原4
綠 原5
武器唔洗問 點都係專武最勁
飾品就睇附屬岩唔岩用 岩用既話 橙色重有用過黃/綠色
詳細就睇圖鑑

唔該晒

有無換pvp幣個兩隻飾品？ 牛頭人個條仲要副屬抽屬攻，好似好撚伏

申請左光復俱樂部
id Buathisodr

咁快夠章換?

world 2卡97％ 差兩粒星 有冇巴打可以cap world 2 100%個map出嚟

我會照換
主選項都一堆能力值 副屬咪慢慢洗

未啦，4百幾章，同埋我成日miss pvp又遲左一星期玩，最早個批我估差唔多夠

呢隻驚要刷首抽？

巴打收唔收

留tg

[/quote][/quote]

要

無得拎盾係船長個人特式
唔關專武事

你可以想像佢另一隻手要出鉤

競技場入場之後即刻斷網再入算，唔想畀人當沙包打

arena d 人硬到仆街點打

同埋開技㩒跑會cut 技係咪bug 黎
好on9

斷點多方便你避技
唔好開加速，開完招人物郁到先至加速

Cancel當你需要時就知好有用..

銀3都三巨頭連專

睇下要抽乜先，thanks

銅都三隻三星啦

想拎少少石姐

唔洗 之後好後悔

我要用尤金渣電單車跑圈攬炒人地一隻先有機會

原來設定黎 下次唔手多多

有d大招硬直超大/企定出，打唔中時你唔step cancel會死得好慘

gameover有得練紀錄點復活，但係點紀錄?

補血個舊野

好似時得時唔得
咁或者我唔記得禁

可以咩
我次次埋去回血
但係一死咗都要重頭啵

有D關得, 我唔知啊

Pvp個外掛仲未ban點搞

google 啦

官方話ban左啦個第二名, 應該未移走佢姐

四星都算好罕有

咁樣唔知可以強幾多

睇片啦 Ching

等佢buff完再打

百七抽人中左土花海軍，武中左尤金偶像
我應該抽人定抽武好?

會buff架咩？

趕住升裝升人
目標唔高想銀1/金3
而家銅1/金3

唔好咁天真
D體力去刷碎好過啦

十萬堅軔打撚殘低練度連專土花

我諗住過埋主線先刷
而家61Lv 進度8章2

道具都會buff咩?

終於5星咗

點做到 刷左成星期都唔夠

有冇人入去loading畫面就彈game

先從銀包拿出你的信用卡
然後狠狠畫下去
事就這樣成了

想問星幣用係邊?

大神

新手首抽係咪打到1-4抽6次？

希望個挑戰關會有返D難度
唔係真係無野好玩

可以考慮打裂谷啲關砌夠2700

唔計屬性既話暗炮勁定土弓勁d

土弓掛 但係火拳 你都見到架啦

首抽帳平左$150

暗炮我覺得攻速好慢 （槍缺點）

有d 咩

船長連專 琴日$400 今日$250

諗緊買個船長+土弓專
定係船長+暗炮

就咁連專果d 好貴

呢到有人賣500

海軍要買$398進化
既話就上到5星
建唔建議上??
定係土花上5星著數D??

4星only

自己升果個商店老實講一買黎一d 著數都無on9

我見到500買到2個

課金一律睇財力
400蚊慳返差唔多4000體
抵唔抵就自己諗

伏撚到

性價比高包

有無公會收人
有晒土弓土花海軍，11點半放監求公會收

光復俱樂部個tg係咩？

巴打search浸信會永隆中學
結算完收你 排緊100內

有洗煉石同高階夢想石

抽武50抽全2星
10抽角色中左隻3星阿拉貝爾

想問下土妖精
用咩卡片
用回復力加唔加佢奶量?

無為意結算退左會，仲諗住拿拿聲入番會lam埋結算

等埋啦巴打

你id係咩呀？

有得lam結算？

唔得呀因為踢左人就跌出100

升完5星 打草人變咗百五萬

新手有冇公會可以入

如果想換船長進化石, 呢d 進化石箱係咪唔啱用? 我見入面有船長進化石

換高級

12黃星果個可以買

神威道場好難打

為左50日鑽
準時去競技場比人侮辱

但係係唔係一定有（最少24）
定可能直情冇呢個英雄

10隻3星隨機出24 ~ 72
一次最多出3款英
反正你黃星唔買呢個都冇其他野買

nightmare 5-6 用唔到

buff 咩

youtube 睇都幾撚戇鳩

想問長遠練邊隻好 隻瑪利安有專武

我都同意你嘅講法

另外想問一問咖啡機抵唔抵買

最唔建議起呢舊垃圾

#1 不如整返Q&A

我都想知
個heal +10% 係佢自己受多10%, 定係佢heal 多10%比人

紫幣通晒關100%一定買得晒
所以紫幣可以換晒佢
黃星留少少開角色關同升屋企就夠

原來升屋企都要

youtube 有教學

咖啡機必買

升屋企你地會唔會拆曬d 舊嘅1星，換曬做2/3星？

連專500左右, 都一定抵過你刷/課, 自己抽機率低到癡線

pve土弓易好多, 但暗炮少+pvp見過好勁下, 同埋都係tier 1

我都想拎石先
我見lihkg 公會有個位
申請左先，無人收再算

我會

求問

升住艦長同土花先
唔好allin 資源住
見你兩隻都冇專
睇下遲d抽唔抽到專或者卡關先再畀資源

兩星有專武勁過普通三星
不過三星勁既我會照升
你就海軍同土花嫁喇

傘妹勁唔勁
20抽中
同埋而家抽角定裝好

咁而家係咪抽武？ 用埋補升邊隻好

老老實真 海軍係親生女？連d 任都係佢無土花份

我唔識
而家到3-1

係⋯齊一set會好好多，補都係用妖精多，而家用住旅館女同吸血鬼到你拎左妖精，但同上面師兄講既一樣，唔好all in,夠打就算，慢慢升三星，抽武為先

用咗60粒黃錫唔左一次海軍24

黃石要留起幾十升主城, 7級以上開始要食

補換做妖精補就可以

換/抽都要入手花女專

千其唔好抽武 大伏
抽一兩次好...其餘抽人拎水晶好過
120抽追海軍專炒晒,當初抽人拎晶上左4星

佢得三星無專武，無專武廢好多一開頭都係要抽，齊隊先慢慢儲里程啦

其實係唔係都咁伏不過抽人就多d 資源咁解

有冇話公會戰幾時派石

有了

頂⋯lam唔到
師兄有兩個位嗎？
我同個fd兩個，都係三隻齊晒既

新任都唔知點打打佢0

算 唔撚玩撚個ac 受夠永遠唔會中3星

有呀，你地id係咩？

6萬dps？咁高要求

你id係咩呀search浸信會永隆中學

入場留意下D字 同牌

咁高都入唔到

我係Fai#RMD67
我個fd未覆，但都係Fai#XXXXX
我地都要聽日先加到，ok?

非洲人得隻鳯凰連專
想拎d英雄水晶谷隻鳯凰上五星
但pvp又唔多見人用鳯凰

覺得旅館妹好用過妖精
妖精成日唔撚幫人補血

升城:
大格: 血=攻 > 探訪時間 >>> 商店
細格: 平衡起，條bar 去到黃色就ok，一星唔洗all in，升到level 3 左右就夠，之後都會拆黎做2/3星

有冇人入唔到game

+ + + +

留意曬 打曬d 小怪先都係打佢0

到3-2
20抽角 裝未抽過
跟住應該點

哦 轉左鳳凰打贏
土花真係廢既

係咪可以開局？第一次抽

用緊土弓 土花 海軍 土坦
練唔練隻暗槍換走土坦好？
定等火拳搏下

每日抽又抄 屌
由開game抽到依家
成百抽有多都未撚中過

我250抽啦 淨係中隻伊娃

仲有冇top 50巴打公會有位
LIHKG難民
戰力5萬左右

如果有暗炮專，300里程換炮定土花

活動挑戰第三關有無人打贏左？

活動紫幣係咪淨係得金星同體換就無其他用
係既話我放心換晒先

有啊，我地keep住重組緊啲會，依家起碼夠組一個先，目標睇下組唔組到多個分會
有心長玩又唔hea嘅可以留tg

夠換晒所有野

第3關食咗一次石過算 完全唔會夠時間
第4關反而唔難打

灰撚左

😢大家比下意見我，新手怕後悔

你成個AC得暗炮專？

同一套水手

另外2隻都齊專

一套水手即係海軍連專武？
係就咩都唔好換 等你抽到土花/下隻新角再換專武

唔好換住 你依堆都唔係T0角
等抽到土花新角先換
比你換完土花 又無專 有咩用

我都想知點過

好的

仲有無位？

第2關已經比d 兵射撚死

可以

有無低進度ac 放

冇啦有位會再係到招

你進度去到幾多?無土弓土花又咁多近戰,不過儲石等下轉尤金火拳仲好

點拎公會獎勵

去到6-1

俾一次30石過左，基本上打到第3間房仲有時間淨我諗買一次30石100%過到

求巴打收留 長玩 之前公會戰有top 2 分
Tg: royalplume

Thx師兄,聽日加左話你知,都係十二點半左右加

有冇公會收人
難民潮

第4關一次贏，反而第三關焗住食一次石買時間

不如

一係土花 一係等下星期

去到第3間就夠時間,CON機夠唔夠時間打埋?

好似缺土花

下星期係咩

normal 6-1?咁仲有好多石未拎既...你手痕可以博下
總之單吊一飛先好用里程卷
呢隻GAME...我見YOUTUBE 3萬5石抽可以一個白盒都無中過

4v4 土坦作用大d

挑戰第2關我都過唔到

好

新角火拳艾斯

個重點係你有無資源多到可以練第4隻3星

活動第2關可以用咩過

得紅帽可以隔高低打

火拳 尤金
睇你聽玩咩遠攻定近攻

咁谷唔谷爆土坦覺醒好

3隻4星滿覺

我本身倉有隻狼妹，有冇前途

海軍 土花 土弓都得啦

有心長玩想入會可以留tg

Yes con一次機補返滿時間俾你

如果入場個條時間都打唔哂第二間房就可能未必con一次得

你講果D全部3星我得土弓冇專

有
等下個pool 組海軍冰女尤金火拳

好，咁我草下石先

第4關點打？

有嘅咩 我之前死咗就要重頭嘅

一隻免疫近攻，一隻免疫遠攻， 組合一定要有遠有近

冰女有 但問晨係覺醒石太少 其他角太勁
你明啦

組建緊新公會，暫時都叫全部有心長玩有一定戰力，想入可以留tg

隻土弓殺晒D怪仔都打唔入第1關挑戰,好灰

入公會介面

所以心郁郁想換暗炮🤣

淨係刷碎升5星 同升5星後既覺醒樹 都要用大量資源

應該係有補血個粒屎眼就會係個到返生, 有d關無既其實要重頭打過？

土坦反而可以邊刷土花土弓碎 邊升到上5星
下個活動應該會送埋土坦專武

安德森果關係咪on9 點打呀

有冇師兄可以分享活動挑戰第二關冇土花嘅可以點過

冇啦今朝先招左人 留左位比其他巴打

佢好大力，啲隊友死晒

土弓

我都係用土弓慢慢磨第2隻

算啦 都爆咗主線
唉 每日就係睇住隊嘢被sm

好簡單 去召喚到禁幾禁 咪有土花lo

明白唔緊要 有位麻煩講聲

BOSS 遠攻免疫

第4關咁撚痛,我隻海軍都俾佢2隻秒

仆街,仲等我以為自己唔夠力
唔該晒

要chain到佢受傷 你打佢就有傷害

用海軍過囉

商店有時有用SP買物品
不過同意唔係優先

淘寶果d 有無得講價？

換左隻50LV海軍用把戰隊單手劍打死左佢了,好過土弓晒時間

尤金+船長專100 好似屌得過

有
話大家都是中国人

抵屌

我地暫時組建緊一個新公會，目標係前20，暫時以40k dps做標準咁收人
如果未去到最重課果班，輕課但又認真肝想拎3000石嘅可以入，當然重課入嚟carry都無任歡迎
依家好撚多位，想入嘅留一留tg

收到！

分分鐘海軍連專可以講價講到150

問左話300 未講價

會友鏢局
上季結算160
今季衝100內
要大量打手 差你一個

會友鏢局

有興趣 但聽晚先入得會

無問題

唔該巴打 麻煩留一留位聽晚先入到

海軍打咗廿次都過唔到

活動挑戰有幾多關玩？國際服仲未開

巴打留TG 我地公會需要你
平均DPS 5萬8

海軍活動？定火拳活動？
海軍大家都打緊了

海軍 挑戰 仲有半日先開呀國際服

有無人用土弓過到70海軍碎？
唔係挑戰個關
係8000減傷個關
5星土弓打落去 普攻得最尾個下有傷
見人暗炮60lv都食生菜咁

我係玩緊國際服， 果4關挑戰都打晒了，我係咪誤會左d 咩

屌 佢唔係咁on9跟部機時區呀？

有無巴打接貨想棄驚

要用專武技打

幾錢

未出已經畀佢射死咗
我lv55+63刀

推下

飾品LV呢?

屌 原來真係咁on9跟自己部機時區

有意tg開價
訓先 聽日覆

@FarSonYau

第2關都過唔到

a660051395

想入
暫時得39k 冇哂錢升武器

太多垃圾，根本唔值，同埋成日都唔夠SP

有心玩嘅話差少少都ok快手儲錢升埋把武啦

即係咩

理想中嘅近戰組隊係咪海軍+火拳+暗狼+電單車？

有無公會收，玩左幾日練緊上去

玩幾日 點解可以咁多經

請問仲有無位？ 5萬9 DPS

巴打可以留tg, 詳情可以睇番上面sound 巴個post, 我地搞緊新公會

屌你老母臭閪,真係以後唔撚再抽武器POOL
2次都全藍PACK

活動啊嗎 期期轉

我過埋聽日就可以過嚟啦 而家個會好垃圾 打草人都係我最高傷

關咩事

有啊，留tg啦

想入新公會

有冇會衝前百公會收留，留個Tg

時代革命 公會招人
要長玩/有心
每日公會王25萬以上
最好會入tg group吹下水，有咩唔明可以問

今期公會王係50名內，希望嚟緊嗰期大家keep住團火
一日唔on就踢
有意嘅留tg id，我會搵你

前50公會收人

暗炮有練先係既😂

lihkg3係咪呢度？ 我申請左，帳吧名係晚安

仲有冇公會好似巴打個光復俱樂部咁? 少課但有心玩, 日日online
暫時36k 傷, 124k 韌性
如果光復俱樂部有位麻煩巴打都通知聲有心長玩

屌你第六章隻安東尼

話說八章入章一個小小故事

嗰個「傳說中的聖杯？」個形狀......係咪我心邪

蟻人

Bro

出走潮

仲以為係海軍專 一開始見佢藍藍地

減少受傷抗性

係唔係即係減我屬性

好抽唔抽抽到佢嘅專武
我都唔知用唔用好

@algernon

30 以為冇咩用

原先LIHKG解散左嘅巴打去左邊？

有冇公會收留我

lihkg個dc gp好似都無埋
豬仔係咪正式棄GAME

神坦黎

炸雞巴2.0

應該係啦 之前問佢
佢話冇心機玩了
大量難民出走

仲有冇位？

係咪有留到位？係嘅聽朝先入到

活動挑戰 啲新手點過
咁鳩難打

新手都過到仲算唔算挑戰

你又有啲道理

安德森點打得近戰

係，又係比人射死 ，依隻game劇情滿分

原來道具關會跌專武？

隨機進化上去有冇1%係專

武器pool根本大伏嚟 但你有角色無專係無意思

有冇船長，特殊攻擊

挑戰關又贏唔到
70lvl帶隻rachel打個任又贏唔到

其實隻game最大缺點就係專武依樣野

我用海軍打 練度唔夠食左一次石

個活動都叫做有土花碎 攞嘅

挑戰第三關紫色野要用咩打

我記得呀

其實綠色係點解

有

開波海軍連專 , 依家5000幾石 係咪等下個活動抽好D ?

暫時打到第3章都過到無咩卡關 ,

石用黎繼續抽人好定之後好有用(回體個D)

綠>金>橙
基本能力值多與少

痴撚線D挑戰關

等下個活動啦 如果你冇練土隊

佢同土坦比呢？

繼續射落去啦...

佢贏 硬到pk

無特別練 但都幾坑 , 諗諗下就算抽到人又要追專武 .....

我D白盒係D我唔用的4星專...活動送個把

問題係前期無人會走去刷普屬
呢方面土坦贏

玩彊屍普攻隊又抽得到呢隻專都會練既

差200碎5星 佢同女僕都係
男主5星左

3巨頭咁快練完走去練普屬

係阿 所以等下次pickup/用黎刷資源比較好

無 買殭屍專首抽ac
就練左普屬

八掛下幾錢個ac

仲有兩個位 留tg

100人仔 弓土專殭屍專

再自己抽到殭屍？

佢好似係課長黎 唔好咁認真

豬仔正式死亡？

其實傘妹好唔好用啱啱抽中左連專

有冇位😂😂 Tg:ggwpdllmch

得攻速快好似唔勁

用攻擊頻率高嘅(e.g.梅兒)OR穿透攻擊嘅(e.g.捉鬼妹)

係 歪中左

土拳&土炮都有專武，我應該升邊隻先？求意見

活動挑戰第4關大家點過？
我得土弓專同海軍專 搭吸血同主角

唔夠練度一律建議啪石過
手控海軍

20抽0

新兌換CODE

我200幾抽都0

你又誇左d

暗炮專打唔打到高低差？

170垃圾武器池剩係中土弓暗炮兩把一堆4星專
幾時肯比海軍or土花專我

以為畀人掟完嘢就可以打安德森
原來仲有啲移動棍棒

向好方面諗，差百3次就換到

係英雄pool60抽歐少少咁

我250抽淨係得伊娃同鳳凰專
就到300可以換野 但我已經唔知用咩方法上300圈

清同我不相伯仲wo

挑戰 活動有咩送？

一開pool就20抽中海軍土花 以為easy mode啦
屌係咁抽4星專同重複想點依家白盒都唔可以有期望

咁你真係慘啲 不過拎晒簽到未

呢隻五星以下冇討論價值
五星以上 :
PVE 光隊必擺 某D高低位關卡有奇效
要keep住比人打先係正常mode
所以打草人會低傷過真正打既傷

羅馬 又坦又痛 嬴定輸要睇打死隻對家坦果陣 隻傘妹仲有幾多血

PVP 手機要好 要detect到你係咁換方向攻擊

我主力用殭屍妹63lv 開哂覺醒 冇專（用緊土拳專）
有海軍土花冇專 尤金專（冇英）

之後應該點做好抽尤金？儲到300里程應該換咩好

咁亂

呢4隻邊隻要練先？ 全都冇專武

海軍>尤金

成就-》活動 有清單

玩到第7章 好多野都拎左 依家只係每日12點單抽一下

而家邊隻ss
想重刷

300石
asiaquickspade
asiaredeyes

海軍係萬用T0角

我都有d 想放棄用里程換算...洩左好多水晶

我都練偶像 唔練土弓 土花就五星課咗返嚟

淘寶果d 都無講價既

睇評價話海軍 花女 暗炮 土弓ss
定係不海軍不罷休
琴日開始玩打左成日30抽得隻傘妹

咁多抽唔中搞到我想換隻暗炮返嚟
唔係就得個睇字

重刷未必夠時間打晒活動

唔洗問 一定係海軍
係就快快脆買個海軍連專
你刷完海軍無專都係無心機玩
刷完專 抽唔到海軍 又話要刷過 真係攞黎搞

海軍連專300

買完 仲要買進化包

邊個過到挑戰關4?
用咩打?

進化石 你可以慢慢刷
但角色抽唔到 就真係要靠300保底
但一個月你100抽都未必夠

但土弓有練都係無用
8000傷都唔過

Ching想問邊到賣?

DLLM 抽海軍池歪撚左兩次 肯出未啊
BTW想問下暗狼女係咪唔太勁,見冇咩人用

淘寶呀有大把貨

第三關 兩分鐘我只係岩岩到第三間房

一開始冇首抽亂玩 抽下抽下抽左依堆野番黎

問幾間都開我400....sosad

CON一次應該過到,第3間係尾房啦

個個都剩係用4巨頭咪顯得少人用 但近戰隊一樣好用 有牆既場我用狼女拉死唔少土弓 海軍 (差唔多練度果D啦 5星68果D就算吧啦 )

買個尤金+海軍專首抽都好

有無香港公會巴打收人 有公會想轉走
長玩 已有艦長bb一套

真 如果覺醒石多d 碎片多d我都會練

又係時間入去俾人屌5場

謝主隆恩

我就係買左，之後一直都抽唔到人

土弓啦 拿拿聲打死近免果隻 出技慢慢拉打
利申con左一次

想問PVP咩情況會打完5場再有多5張卷
係咪正常都有

係

銀牌用 4星土弓同4星土花都係輸

入左 開始遊戲
個名都唔差

都係個句
你Re得就買返個好少少
一間抽唔中又係尷尬
而且依家海軍活動 有50%加成
你儲得石黎抽 個活動都完

屌3場拎石算啦

4星土花PVP都係入去招都未出到已經俾人屌死咗
痴線

出到一炮

再抽唔中真棄了
依個抵ma 100蚊 是但一開頭好多石

咁做咩唔買個連專 舒舒服服
之前有巴打壓價壓到200定150
100買完抽唔中又棄 無謂

外掛？

睇錯 我係尤金專海軍專，都係100

唔係, PVP 銀牌D人已經好高練度

狂抽海軍+隻土花你就齊人等專武

邊到搵到150-200呀我搵左好耐呀

正常...

挑戰2左右2隻蟲點打

要大炮先打到高低差

ching...究竟第幾次遊戲體驗

變咗尤金既

印象中第3次

打安德森 咁多關 又唔俾加血

打J啊？

我隻土屬狙擊手差唔多有2千粒進化石
幾時先比隻角我

你就好啦 勁想要

直必？

真係咁好用？ 我都有 完全未練過

好彩安德森好廢
拉打就打完

真心 我唔睇勁唔勁 純粹睇邊隻角有愛

唔關事 覺得佢可愛想練

避子彈都過唔到, 你用邊隻?

海軍

公會d人走哂

移民潮

Yes!
中埋海軍了

我睇條女想唔想走
一個5.6k 27k
一個4.4k

想問pvp有冇保底， 岩岩上左銀3 係咪輸都照扣分？

應該唔會跌牌，top100另計

呢隻可以好硬, 普屬隊可以練

無限loop

Tb開價3百幾

你要講價嫁

佢開你價300

你就還價一野叫150

佢實話太低

你就話數字東西，無本生利

平賣給我當交個朋友吧

係咁易話會介紹朋友幫襯

我個新海軍連專acc第三日已打完第八章

留石冇抽過野 等下期火拳

講價都要人教 屌

thank,另外想問中間d箱有咩用

20抽搏唔中件海軍專武 哭撚咗
得返150里程 要儲個幾月先換到把專武

課

刷首要好耐
都係放棄了
傘妹係咩level
同埋之後我應該點玩

唔課住 佢唔出共鬥 真係日日養金魚

土花 / 海軍
兩隻都有專武, 練邊隻先?
打個陣應該手控海軍?

用傘妹你會後悔

你唔打算re?

海軍啦

官方親生女

光盾既話 4分啦

10分滿的話.....

有冇公會仲有冇位？
忍痛退咗Lihkg了

會跌架
保底好似係4打4電腦先有

好, 謝, 就main佢

琴晚退左 等今晚12點入會

到儲得黎又有新角屌打...

pvp你唔打會跌㗎咩？
好似剩係4v4先會跌

搞咩lihkg 走難潮？？

比人爬過咪跌

要刷太耐
睇下之後運氣點啦

講真隻game pvp唔吸引
無謂追meta練自己鍾意嘅咪得

我剩係想土花海軍齊專專啫

我而家都覺
Combo高不過好低傷

無咩所謂啦
我諗住土弓土花海軍玩到尾
隻GAME係要SET到微課練滿一隻角都要練成幾個月既話
咁我追新角又有咩意思

屌見到白色盒專武點知又係槍

你唔打點跌
pvp唔係即時先輸扣分贏加分咩？

定係高rk先會跌比人爬過

你地講緊乜
兩個PVP都係輸-10分 贏＋20
colo係唔會保牌
即時PVP係會保牌 有機會係要打到600先保

唔係講緊結算完會唔會保牌定會降返一個牌咩

佢第一句問上咗銀3會唔會扣分跌返落去
應該唔關結算事

就係講緊4v4同pvp嘅分別
4v4會自動俾人打pvp唔會
所以理論上pvp你唔郁唔會跌

唔係咁㗎咩？

其實佢係問緊輸咗會唔會扣到跌牌
你答人唔打就唔會跌

升左牌位再輸會跌架咩

我淨係知600以上唔會
低分D就唔肯定
結算就會跌一階

我記得就3V3會跌
因為係銀同金之間上上落落
4V4 上到鉑都未落過黎

LIHKG3 頭50公會
收2個 55LV以上 63LV優先
DPS 50000附近

上季4v4白金2結算完金1

第一個天王點打架，扣傷係0

唔可以用遠攻
好撚ON9
我成隊都係遠攻

有無咁難明

大量難民有冇人收留

第3個challenge 點過

鳳凰連專 vs 暗炮連專 vs 土坦連專, 上面應該點排?

你有跌？

不停走位避招？

3隻揀點都係暗炮>土坦>鳳凰
鳳凰只係特定塔數需要用到

梅兒即係吸血妹？

dear all Lihkg公會巴打
sorry 我拎唔返個acc
會棄驚了
多謝大家陪左我玩咁耐
我已經del埋discord channel
日後有緣再見

又卡第3關challenge屌

土弓先

跌咗土炮

巴打打幾lv

63

Thx 姐係又要升人

屌 70關都唔出3星碎 打成2條體0塊

你sure你無留錯tg?
好似add左個唔關事嘅人入嚟

sor原來少左個n
@algernonn

唔明，咁即係會唔會跌牌位？ 唔係講緊結算後

時代革命 公會招人
要長玩/有心
每日公會王25萬以上
最好會入tg group

今期公會王係50名內，希望嚟緊嗰期大家keep住團火
一日唔on就踢
有意嘅留tg id，我會搵你

你打到第幾間房？如果打到第三間咁俾30鑽續一次命啦，好過你無啦啦升隻人

有啊巴打
頭五十公會收人，如果每日打到25萬以上公會王傷害嘅留個tg我搵你

玄山拳徒弟

其實土弓應該夠做,如果你有

sorry 各位

點解隻驚全部都女角

@algernonn

本賽季你的等級不會降低

翻譯問題

土拳土盾都係男...

呢個版本係土弓 土花
下個版本 係 土弓 土花 海軍 火拳 包剪dub

光暗普好似冇人記得

呢期同下期明星都有出場率喎 只係土花同海軍 太op 遮蓋左姐 土弓就單純亞服開服果陣pickup先特別多人起手

各位巴打，岩岩淘寶買海軍+專武帳。請問新手要衝咩先？

乜有哩3個屬嘅咩?

仲有無位

搵咗你啦

值得欣賞 得一隻原3星

岩岩抽到隻伊娃，係咪三星垃圾嚟
我呢個帳號係咪應該砍掉重練

豬仔巴 冇左ac 唔玩
變左群龍無首

隻土弓68?

900分輸左4場都無跌 應該唔會跌掛

似微課
最盡應該66lv

土弓4v4對面食晒招箭雨

拎唔返acc
所以點都係要係結算後開新公會/走難

而家賣幾錢

時代革命 公會招人
要長玩/有心
每日公會王25萬以上
要求45k dps up
最好會入tg group

今期公會王係50名內，希望嚟緊嗰期大家keep住團火可以沖到20內
一日唔on就踢
有意嘅留tg

巴打，我有興趣
Tg: implode972

光暗普值得一提既就係尤金
但係太食圖鑑
暗砲其實都唔係好好用
唔知點解會係T0 可能因為係遠攻

土弓就真係太屈 我指羅馬果陣個AI

@arthurta

黑氣石扔低我

我已經左右不是豬啦
又入唔返公會會長acc
棄大家於不顧
就算開返新公會以我既進度只會係負累
帶領唔到大家升排名
唯有放棄原公會大家各散東西先可以得到最多既獎勵同同伴

豬仔果個係LIHKG? 唔係光時果個呀MA?

土弓個箭雨 羅馬D AI唔會避 追土弓果陣會入撚哂入去食到應 之後被人一隻土弓反殺返 我隊近戰試唔少

我見70lv會出史詩，會唔會出專武？

我真係好辛苦
見到中意玩既驚無得玩
又累哂同公會既巴打
點解要咁對我

衝主線拎石抽角色先

謝巴打，但抽左兩次都無白色盒，糞機率😩

應該留石抽火拳

你衰咩啊
我奶左黑石補返錢拎返個AC啦

挽留

收個ac 3巨頭 carry大家 easy

綁左fb既acc突然無左
搵官方email又話無
我個5星土弓連專黎架

會

要練返既上個禮拜佢話唔刷直接重玩果日計 到今日為止以之前有玩過既經驗都起碼夠佢推返爆主線+第一座塔拎資源啦 是但啦 玩就玩 唔玩就唔玩 都講左幾個post 挽留

唔緊要啦 都唔明白既
無啦啦冇左個號

永遠懷念豬仔巴

same 4v4土弓aoe清場，近戰隊食晒屎

認真? 掉落率有幾多?

facebook 改左policy 之後fb connect 唔多可靠
下次唔好再用

你預50抽一個白盒
100抽白盒大有人在

50抽0白盒

2隻都無升過

土花簡直係破壞遊戲體驗
帶開 game 加護盾卡，無傷炸你一彈
然後睇機率減 cd
癲起上黎一打三

拉打？

係咪要
過埋呢個活動送比你
土花 土弓 海軍 連專
一隻垃圾3星 咩偶像
無課，卡關

有無教學點避土花啲彈
明明已經跑到最快，個彈落地鬼咁遠都計中彈 ，點打

但無得再link 其他野

所以我個人認為下個meta 土花被人屈返轉頭係唔抵可憐既
不過亞服威既時間比北美又係短左少少

土花邊招係回血？

其實由第一日無左acc我已經打緊最壞打算（我個人好悲觀）
雖然一日未收到官方話無record之前我都係有希望
但直至尋日官方話真係搵唔到，同佢溝通左都話sorry
咁我個心真係沉左落海咁無再開隻驚
我係覺得自己虧欠左lihkg公會既巴打
始終都要同大家交代返我真係正式收左皮
唔會留係lihkg 呢個已死既公會
我知道大家都好好，不過真係比多少少時間我調整下心情
我再玩既話就唔會再放棄
講多次唔好意思煩左大家咁耐

加油巴打 集氣支持

100抽1白盒here

我記得第一日開波用唔到GOOGLE
所以先迫住用FB...

9成都避唔到，佢個炮彈攻擊距離同範圍都唔預你避
粒彈實際個爆炸範圍遠遠大過visual effect

對住土花只可以硬食/你大力到係佢儲完炮前殺左佢 如果唔係都係血換血 好撚ON9既設計

100抽無白盒here

無晒石, 唔理了, 放置play

得夠練度嘅船長夠血同佢換
好彩招技暈到先殺到土花，如果唔係根本無得打

最好可以nerf 埋佢招技...DKLM

因為我冇

土花專?

到底挑戰2要用咩弓先過到......

土花專點睇都唔係炮啦

招技都似射炮, 真係唔知邊隻土炮
CHING知唔知70LV副本會唔會跌三星專武?

有冇巴打願意平放個海軍連專已經兩個acc課78+238 打完5-7 抽完冇5星專，得一把男主專......

工程師掛

土炮嘅專

隻驚無5星專出架喎 呢度好似得1位巴打放過5舊連專 其他都係自己上85/tb 講價

淘寶幾間店都企得好硬 唔肯平

300?

我覺得因為真係多人買
有供有求
8591班賤種都賣唔少

想問下想升土花上5星 最快方法係點

信用卡/母豬石

我意思勁嗰堆

睇來唯有比多少少錢買返個

多人問就自然加返價 唔會平賣 加多少少接受到就唔駛同佢猜波快手買完開局好過 個活動得返1個禮拜

其實你見淘寶8591咁多Item
講到尾其實貨源都係嗰兩三間嘢出嚟
佢鬼驚你唔買咩
而且隻驚真係好撚難抽

想問下抽到嘅專武係咪唔一定63lv?

邊隻叫土炮

你指max? 定係抽到果陣嘅level?

我下面嗰支就係土炮

第2章送個隻地精?

工程師

好似冇3星男角

練度 = 韌性?

抽到果陣, 見過63lv, 又見過20lv, 20lv 推返上去同原本抽到63lv 會唔會有唔同?

滿覺高突 你話韌性都無錯既

請問協力幾時再開?

你下面個支叫牙籤

應該下星期+新活動一齊開 上星期韓服都係火拳+ 海軍公會協力一齊開

唔該巴打

challenge 4 on9到爆
隻55lv 4星土坦直接就秒左 打條毛

我五星土坦60lv都係三刀嘅事，唔關事

新ac都係咁閪黑

challenge3都未過到

好似有台仔搵韓國fd寄信去kakao果邊投訴國際服嘅營運(?)

認真對待

好似好認真

請問淘寶買號係咪買海軍+專武?

「就是我韓國的朋友幫我跟公司說明國際服的狀況 官方處理的方式 kakao總公司剛收到我們的資訊就直接開小會議才提供以下4點 效率真的很快 但還是有其他會議去審查」

投訴乜？

主角洗唔洗特別升？

點樣打爆佢

呢D野緊係交俾鐵掌派掌門幫你搞掂啦

好煩個系統，儲咁耐石見到白盒點知又係土弓，我屌第3隻了

拎上去比老闆娘打

外掛 同之前維修賠得30體

買左幾錢？
上次問要500
On9

巴打 我都係3隻土弓

2專武會唔會平d

好似240

起碼要賠返300體同3次十連

CY都冇咁重手

賠30體真心鳩到癲

150抽0白盒重新玩家路過

同埋每日下午派得個30體太撚少 有冇得投訴埋

新手玩咗三日，而家用「我」單手劍，免費補師，狗仔同瑞秋

儲咗堆石乜鳩都抽唔到，但主線已經玩到第三世界，唔想再重玩

重複左d補償又雞，搞到我想棄game

呢隻game少體，回體又慢，買體一次比一次貴

之前試過on99百幾抽武器0白盒
連水晶都蝕埋

咁都未有300百里程換？？

火拳同包剪揼係邊隻
搵唔到既

D facebook 留言遊戲送嘅野都好撚唔吸引

我們已對留言進行了統計，上一篇文章中坐標最高的為[D11] 和 [F5]！ 您發現了300寶石和傳說覺醒石x1!

🎟️領取獎勵的優惠券代碼如下！
asiaquickspade
asiaredeyes

關於優惠碼兌換的詳細資訊請參考以下文章：

真 我仲有90土弓石冇換到佢就提早更新

rerererere

佢認真問？

做咩

我未見過一個官方覆信息覆咁慢
Email佢地 好彩一日 唔好彩兩三先覆我
有時要去Facebook好似求佢咁覆
戇撚柒鳩真係
屌你老母成個Thread十個對答
用撚左接近二十日 先比到個最終答案我
諗起都想屌佢老母臭西狗屎營運

包剪揼隱藏角嚟，下個meta應該會係最勁果隻

每個禮拜pvp石可唔可以加個0係後面

4v4都會跌牌

伊娃呢個階段暫時無乜用
當你其他打手成哂型max哂佢先有作為 （前題要上埋五星加專武）

尤金成長禮包值唔值得買？ 已經買咗船長包

有錢咪買
400粒覺醒石嗰度起碼3000體

90抽終於中左海軍武

嚟緊30保底1張3星
開定ac等抽啦

尤金未有武會唔會升完做倉管

有海軍連專
暗炮角色
土弓專武
夠300里換暗炮專武定土弓角色好

仲有無輕鬆玩嘅公會收人

你留石等佢專武up再all in咪得囉

兩個帳都係冇抽過角 揀邊個好 冇考慮買ac 可能課少少頹玩落去算

下面

LIHKG3 收2人
每日都會玩 要打三次王
55LV 以上 63LV優先
秒傷要求50000附近